（冇圖）搵到連登狗真身

Up

以為你講的連狗係連狗🐶

一樣樣

好cute